覺唔覺咩咩妹下下玩開名已經技窮

黎黎去去同一招套路
話撚之你真定假已經唔想理
咩咩如果你見到希望你可以振作啲諗下新橋